關愛基金為合資格新來港定居人士派1萬元 涉21億元

關愛基金為合資格新來港定居人士派1萬元 涉21億元

DKLM